一萬蚊budget 買到咩自動波車

新手唔識揸車

Hot wheels

自動波？

裝咪有

大灣區大把選擇

例如？

前兩日先買完棍波，又想換自動波？

靈車

邊度有買

日產 sunny 😂

點解 😂

每日一個呢d post
xxx budget買到咩車

紫河車

咩黎

好貴

同求